請問圖中小孩同雜總共互射了幾次 ？

Source: ArmChannel

請各位同學列出答案並解釋 (4分)

如果我們不争取，我們的孩子也會這樣講